想搵一隻PS1年代格鬥game

乜都唔記得，淨係記得有一個場景地下有水
2d格鬥game
啲角色好似有啲人類有啲非人類
大個之後冇喺次世代主機見到續集
所以唔係拳王街霸鐵拳餓狼傳說
Ps1有冇出色格鬥game而家已經冇再出？

Thanks 不過唔係呢隻
畫風就寫實路線
諗返都幾真幾仔細

Btw 好似都幾多人揀的

Thanks 不過係寫實路線
似mortal kombat 嗰種畫風同人設設計